當年梁榮忠車震偷食， 唧牙膏玩到佢變世紀賤男，至今仍然未能翻身

明明喺tvb有男主角做，
當年梁榮忠偷食，玩到佢變世紀賤男，至今仍然未能翻身。 痴埋左鄰右李都搞佢唔掂

但係個女嘅事後依然有拍tvb劇，而且一套接一套。
香港人好善忘， 朱慧敏唔使一年就已經俾香港人忘記咗啦。

相信黃心穎，不用下年已經可以繼續做心穎bb

黃心穎不妨學下朱慧敏拍親戲都做淫婦做第三者，tvb就可以繼續用你。

唔怕啦反正李佳芯之前一直都係做第三者， 狐狸精。

當眾畀個男主角打幾巴， 喊得慘啲好似鍾嘉欣咁， 觀眾睇得痛快再下年可以爭女主角了。

條女而家搞嗰個係鄭秀文老公，應該好唔同

點會？

點可以拎ali比

鄭秀文 同楊千嬅 接近港女教母既地位
今時今日 港男要受咁多 追溯個根本 算係由佢拍戲成日扮D傻大姐 又臭脾集 但係又比仔爭住要 甚至爭住埋單
唔係全部因為癡撚線韓劇(雖然佢地有再加劇既作用)

鄭秀文 同楊千嬅 接近港女教母既地位
今時今日 港男要受咁多 追溯個根本 算係由佢拍戲成日扮D傻大姐 又臭脾氣 但係又比仔爭住要 甚至爭住埋單
唔係全部因為癡撚線韓劇(雖然佢地有再加劇既作用)

佢依家係得罪鄭秀文呀 佢個fd 古天樂 演藝人拹會呀

鄭秀文同朱慧敏點比呀......

得罪鄭秀文係得罪全行
TVB圍內偷食真係好少事

點唔得

淨係個樣都無得比

仲有老細係 林建岳，基本上得罪sammi真係全行都冇得點撈，加埋得罪埋中港台星馬啲fans，佢根本一定玩完。

仲有向太呢

走佬番美國佢都唔掂

番美國應該ok既

啲港女睇咩劇都只會更加港女咖啦...乜撚都話關韓國嘢事...
知唔知啲天后紅果時係興睇咩劇呀!
日劇呀!屌! ....啲女強人主義邊撚到嚟呀?又係日劇同外國劇呀!

朱慧敏

朱慧敏問題無咁大,梁榮忠同本身條女都無結婚,梁榮忠如果吹話已經散咗朱慧敏信咗真係唔出奇
而賓穎呢單唔同,安仔係結咗婚,就算昆賓穎話離咗婚,賓穎都要審慎D
加上呢單野明顯賓穎全程主動咁制

咪又係做第三者

下

黃心穎向高難度挑戰，食到許志安好有成就感

黑鮑都返唔到身啦

其心賓穎返得加拿大架喇
香港娛樂圈唔會有人想/敢用佢，個底點洗都洗唔到

點會翻左啦

完左約大把人爭，話題女星，
邊個台爭到實加點擊

Ali 索好多囉

係「連天后個老公都比我食到」

天后都唔夠佢爭

問題佢影像已經差到仆街，諗下愛回家d人都唔俾人投訴唔想聽到佢把聲
我諗佢做乜節目都俾你投訴到仆街

其他台用佢實比人話

楊思棋生埋個女出黎咪又扮單親好媽媽洗牌
心穎遲下拋個胸出黎都大把人like啦

唔好再討論賓穎呢條垃圾臭閪 得唔得？

你咁講, 同啲人話睇遊戲王教壞細路有乜分別??

拍戲 /書展出書

單野搞到梁榮忠要變性去外國拍av 冇陰公

個情況唔同喎 搞人老公同出軌
加上嗰陣有啲港女覺得豪仔拖人9年都唔結婚 所以覺得ck妹冇錯

梁榮忠都唔係靠做電視搵食
主力做電台dj

人地去左曼城踢波啦

樓主死都要拗
明明上面巴打已經解釋咗得罪鄭秀文=得罪全行

所以話香港真係一個女權主義地方
豪仔拖人9年都唔結背後原因都唔知就直接覺得係男方問題

有乜分別呀 比帽人戴諗住釣金龜
仲要咇個女出黎
條仔唔係空心老倌一早嫁埋比人tim啦
仲有人地愛情長跑打根基賺錢就話拖人9年
香港地女人真係大撚曬

朱慧敏咁有演技點同黃心穎比

唔明點解朱會痴埋梁到，一諗起AV女幅圖就

邊個用/請黃賓穎就係得罪鄭秀文

睇許志安造化

好多小學雞唔識鄭秀文咩料
退一萬步就算鄭秀文本人走出黎話原諒佢
佢d fd/fans都唔會放過佢呀

信耶穌架佢

梁榮忠幾可有男主角做

好快唔記得，朱慧敏，CK，咪又係咁

唔知點解笑撚左
但同時覺得樓主好on9😔

出黎做一個收400

只要黃心穎反其道而行，專責勾佬，仲要專勾出名，夫婦感情極好，eg：劉青雲，梁家輝，張家輝，張繼聰
如果得左絕對黑到紅翻轉頭，仲可以出書開班教人勾佬
再唔係專搞散啲政治人物既家庭，勾689或柒婆老公
連登教母都有得做

單已埋

做網媒都有得發達啦咁多人睇

黃心穎去拍av先翻到身

鄭秀文勢力太大了
馬國明觀眾緣都極好

基本上賓穎今次輸得甘過許志安好多

許志安人緣唔算差，鄭秀文如果真係原諒，
仲有得撈下既，何況佢唔使撈都得啦

反觀賓穎就好似冇人幫佢講野（除左健身教練）
人緣應該麻麻

馬賽都係大陸翻咗身

唯一出路 奶共

但老實講 又唔覺得ck妹翻左身wo
又無劇拍 又無咩廣告代言 好似無點見佢

Pornstar

pornhub

都要多得香港男人 明知佢拜金大話精都買佢寫真j
唔係佢仲點繼續撈

轉做youtuber 百貨應百客 專教勾人老公

佢返大陸夜場捽碟搵唔小

捽邊隻碟

仲有邊隻碟

求其上去虎牙鬥魚騰訊視頻開直播大把人睇啦， 閒閒一條打機片都幾百萬人睇。

其實大家見到個鳩硬都知佢冇可能會理其他人睇法啦。不嬲都你有你講，佢有佢講架啦，邊有討論過

簡單黎講鄭秀文同楊千嬅係上一代嘅港女教主，韓劇明星係呢一代人嘅港女教主

絲